發現條仔踏兩船

你會點做？
你會唔會同佢第二條女講等佢一無所有？
（呢個係我朋友suggest)
但我覺得 人哋係仆街姐 我唔可以做仆街嫁嘛
因為我諗佢應該打算同我條仔結婚個啲

分手
完

但唔會同佢第二條女講？

你同條女講完等佢知清楚
你唔講仲仆街喎

你唔俾條女明知都咁做？

點解同第二條女講係仆街

講事實姐
同埋等另一條女唔好on99，乜都唔知

Ps. 已經講咗分手
叫佢唔好搞9我
但佢有搵我

其實我有諗過唔講仲仆街
但可能佢中途變好呢
我覺得佢真係好愛佢

我肯定佢條女乜柒都唔知

你係第三者定對方係第三者先？

講囉 但可能講完條女都仲好鐘意佢都要繼續呢

我被人變咗做第三者
屌佢老母

He deaerve better

我都覺
我唔想講完之後我條男係gum講我壞話
話我死痴住佢個啲

你既然分咗手,都冇乜嘢好怕啦
變唔變好都唔關你事
但關條女事
當做好心提提佢囉, 條女聽唔聽就佢自己承受返個後果

Wtf why

兩樣嘢冇衝突

唱畀佢條女知 佢全家知 佢所有朋友知
再貼埋上網 唱到佢公司 學校

同時分手

分左手就算啦 你唔搵佢 佢搵你你唔理佢或者封左佢咪算 變番平行線 佢要點呃另一條女 佢自己諗啦 果條女係慘架啦 如果乜都唔知 但邊慘得過你走去講 到頭黎原來佢知 仲會話番你轉頭叫你咪多事

Why not?
Only women deserve better?

但佢肯定唔知？
其實我都唔打算講
只係我朋友話如果係佢一定會講
所以我有啲hesitate

咁都好驚

好多時明明係個男錯但係就變左女人互屌

係呀 所以我唔想壞gum好
同埋我同條仔有common frd 之後仲要有機會見
所以我唔想講

其實我條仔gum仆街
佢會gum樣話我都唔出奇